致Mon緊post嘅警犬

你地一哥同你地公開割蓆啦 一級一級割落去就到你地架啦do你地只係棄子 呀 係棄犬先啱呀

Condom仔

byebye

警犬暴動

domdom一個幾錢
克警：.....